Ráda hraju na housle .
Když jsem byla 7 roků stará , moje matka koupila mi housle .
To bylo těžky , když jsem začala :
Ale jsem hrala na housle už 1 roku .
Mám moc ráda hudbu teď .
Vim že , Česka Republika má duležité hudebn iký .
Mám ráda Janačka , napřiklad .
Chci potkat lidí , kteři taky radi hrajou hudbu .
Na to se těším .
